% \documentclass[a4paper,frenchb,12pt]{article}
% \usepackage{babel,amssymb,amsmath}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage{array,colortbl}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage{multicol}
% \usepackage{eurosym}
% %\usepackage{ucs}
% \usepackage{multirow}
% \usepackage[8pt]{pstricks}
% \usepackage{textcomp}
% \usepackage{fancyhdr}
% \usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2cm]{geometry}\pagestyle{plain}
% \usepackage[pdftex]{thumbpdf}
% \usepackage[pdftex,
%     bookmarks         = true,
%     bookmarksnumbered = true,
%     pdfpagemode       = None,
%     pdfstartview      = FitH,
%     pdfpagelayout     = SinglePage,
%     colorlinks        = true,
%     linkcolor	      = black,
%     urlcolor		  = blue,
%     pdfborder         = {0 0 0}
%     ]{hyperref}

% \definecolor{todored}{rgb}{0.65,0,0}
% \definecolor{todored2}{rgb}{0.48,0,0}
% \newcommand{\tab}[0]{\noindent\hspace*{0.5cm}}
% \newcommand{\todo}[2]{\noindent\hspace*{0.5cm}\textcolor{todored}{\textbf{#1} : }\textcolor{todored2}{\textit{#2}}}
% \newcommand{\imp}[1]{\textcolor{todored}{\textbf{#1}}}
%
% \pagenumbering{arabic}




% =========================================================================================================
% =========================================================================================================
% =========================================================================================================
% =========================================================================================================
% =========================================================================================================





\documentclass[a4paper,12pt]{article}
% \documentclass[a4paper,frenchb,12pt]{report}

%====================== PACKAGES ======================

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
%pour gérer les positionnement d'images
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{url}
%pour les informations sur un document compilé en PDF et les liens externes / internes
% \usepackage[pdftex,
%     bookmarks         = true,
%     bookmarksnumbered = true,
%     pdfpagemode       = None,
%     pdfstartview      = FitH,
%     pdfpagelayout     = SinglePage,
%     colorlinks        = true,
%     linkcolor	      = black,
%     urlcolor		  = blue,
%     pdfborder         = {0 0 0}
% ]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
%pour la mise en page des tableaux
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
%pour utiliser \floatbarrier
%\usepackage{placeins}
%\usepackage{floatrow}
%espacement entre les lignes
\usepackage{setspace}
%modifier la mise en page de l'abstract
\usepackage{abstract}
%police et mise en page (marges) du document
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}\pagestyle{plain}
%Pour les galerie d'images
\usepackage{subfig}

%====================== INFORMATION ET REGLES ======================

% %rajouter les numérotation pour les \paragraphe et \subparagraphe
% \setcounter{secnumdepth}{4}
% \setcounter{tocdepth}{4}

\hypersetup{
	pdfauthor = {Anthony Barbier},
	pdftitle = {MOOC Report},
	pdfsubject = {},
	pdfkeywords = {},
	pdfcreator = {},
}


%======================== DEBUT DU DOCUMENT ========================

\begin{document}

%régler l'espacement entre les lignes
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

%page de garde
\input{./title.tex}

% %page blanche
% \newpage
% ~
% %ne pas numéroter cette page
% \thispagestyle{empty}
% \newpage

\renewcommand{\contentsname}{Sommaire} % Dans le corps du document,avant la commande \tableofcontents.

% 2 lignes en dessous car sommaire sur 2 pages mdr
\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{0}
\tableofcontents % sommaire
\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{0}
%ne pas numéroter le sommaire : 2 lignes ci-dessus

\newpage

%espacement entre les lignes d'un tableau
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}

%====================== INCLUSION DES PARTIES ======================

% %page blanche
% ~
% \thispagestyle{empty}

%recommencer la numérotation des pages à "1"
\setcounter{page}{1}

\newpage
\input{./introduction.tex}

\newpage
\input{./modules.tex}

\newpage
\input{./mooc_project.tex}

\newpage
\input{./personal_project.tex}

\newpage
\input{./conclusion.tex}

% \newpage
%
% %récupérer les citation avec "/footnotemark"
% \nocite{*}
%
% %choix du style de la biblio
% \bibliographystyle{plain}
% %inclusion de la biblio
% \bibliography{bibliographie.bib}
% %voir wiki pour plus d'information sur la syntaxe des entrées d'une bibliographie

\end{document}
